聽日會咁易畀你去入到去？

趕撚左你地走仲唔拿拿臨部署咩？
散水丫拿

今日畀人散水
聽日就要硬碰硬喇
你班on9訓醒未呀

想入點會入唔到

唔比人去機場？今日行都行到入去你拉邊個

你停多佢一兩班機意義唔大

如果佢而家封，你覺得會守到咩？

要做既總會有下次機會

但係要務住大家受傷既風險去停多一兩班機我覺得博唔過

利申你留我都唔會割

咪撚再分化啦，大家都嬲，走唔走都好，都係同一伙。
利申未走

機場佢點唔俾人入

我響應停止互屌
此post已完